為惠及大陸居民，無須提交住址證明即領取4000 蚊 ！

蝗蟲又贏

原來係咁